[tvb不會敢報導] 青島往杭州高鐵車廂起火

【短片】青島往杭州高鐵車廂起火 200旅客滯留 (16:23)
2018/1/25

共1幅 上一頁下一頁
據中鐵上海局官方微博「上鐵資訊」顯示，今午11時53分一列由青島往杭州高鐵，駛經安徽定遠站時，車廂電器設備發生故障起火。現時，當局已撲熄火警，並疏散民眾，無人受傷。

起火車廂是G281次列車2號車廂。據目擊者表示，當時由乘務員通知乘客疏散，而事發後至少200名旅客滯留在定遠站候車大廳，眾人情緒穩定。現時當局啟動應急預案，開始統計各名滯留旅客目的地，並調查事故原因。

CCTVB係駐美日機構
日撚日凈係美日新聞
今朝又話美國咩流感
而我凈係知道SARS係支那傳入殺害香港市民

tvb

直達地獄鬼國